又一燈水王，各位兄弟自己睇路

各位只要避重就輕，推左走右
半大飛買半細，客主買主客
要上8千幾萬應該唔係咩難事

想入會, 有無詳細

無詳細，推左走右自然上車

8千幾萬都唔難 想john

屌你老母

何b仔信未

屌你笑撚死人咩
樓主10場中1場就話破燈

等12.5b?